英國工黨左翼：英國不歡迎香港人，香港人輸入反中種族主義！

呢條友係工黨蛋散黎
好多人屌佢比佢block 左

交換吖不如...

president xi jingping
條友食懵咗

唔好談論呢班垃圾啦
連seat都冇個

大佬 條友係工黨算老幾 而家工黨主席都換左 我聽都未聽過佢

好啦,op唔識得分左翼同埋tankies,搞到見到編咗就咬

仲有 樓主91432呢個account已經改名足足十次
一定有問題

拉！

工黨好垃圾

工黨係咪嫌Corbyn 仲未夠柒

唔好見到左D就咬

labour入面好多人支持香港,上次CCTAI 吹奏保守黨都撞左半年車

乜工黨出左個咁既人呀

呢類人係連傾都無得傾，佢話唔歡迎就唔歡迎

佢反港種族主義？

1蚊就入到政黨啦，洗Q理佢

正 移完民投保守黨

有d癲佬認為我地係 法西斯，排外，走狗，賣國賊架

反殖民被抹黑成反移民

係喎

明明我地先係受害者
反而成日比左膠 極左咬

推

首先以為3mil人都會去英國
佢真係諗多咗

香港有咁上吓技能同錢嘅人
而家移民仲有好多國家揀

第二
用番同一把尺，到時未到佢係racism咯

我都你佢block 9咗
呢條戇鳩左膠

用腳去英國投票，用選票插左膠屎忽

呢條真係漆頭嚟

呢條友乜水

on9 呢 似幫手多d

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

賤格黑鬼不嬲要死全家

工黨都有支持香港人嘅
英美嘅政治都唔係香港嗰啲咁低b
黨內都有唔同派系
唔係好似香港咁有咩唔妥就反臺整個新組織

例如佢

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

好簡單，就係如果支持中國嘅就去住體驗下啦，咁多嘢講仲話自己係socialists LMAO

力架

屌佢都正常，但吹捧埋甴近平

一舊無地位無影響力既垃圾

笑撚咗 條友根本共匪嚟

工黨先有個 shadow secretary 出哂面話要平權
其實都代表到工黨個睇法

係班 socialists 垃圾啫
(不過我覺得其實好多香港人 anti-china 係正常，唔通今時今日仲愛國不愛黨咩)

呢條爆炸頭我尋日先喺twitter屌柒佢

佢應該係反人權自由主義

正視聽！呢條友根本唔係工黨 連工黨都唔妥佢 喺劍橋嗰陣時嗰間大學嘅工黨分部已經踢咗佢出會

無人格的毒男唔敢出來

死力架唔睇下你個president Xi點樣壓迫你啲黑人兄弟？

行動啦：

[國際線] 歐洲Twitter戰線 技術討論(文宣多圖)

叫佢進入中國被統治一排先講風涼話啦

+1

呢條友極品嚟

攞呢啲做例子仲肉酸過攞陳雲做香港人例子

拉

見住好多人屌佢
估唔到樓主拎依條友出來 想屈個左翼
唔通我搵一條極右出來又可以代表晒成個右派咩

唔明樓主有咩居心

已經唔係左咁簡單，直頭係共碟

on9無極限

佢而家仲係工黨嘅人

正常，香港人以前成日反韓反日，成日話英國佬攞晒香港人血汗錢，而家話拎本bno就要做英國人喎!

佢係工黨冇職位架，係人都知填張form交年費就可以入英國既政黨

條友連香港發生緊咩事，大陸共產黨係咩黎都唔知

呢條友好撚弱智又話美國警察殺嘅人多過中國北韓同唔撚知邊度夾埋
唔知以為係咩支那狗黎

housing ladder? jobs? we create jobs for you and build our vhouses and rent them to you.
you will become a rent-rent.

and of course many lihkg boys are looking forward to taking over both the delivery and security sectors.

historical materialism=共產黨史觀
呢條友本身就係共產黨

cls

難啲
除非佢地落埋英格蘭選
不過肯定唔會囉

根本黑力架係世界毒瘤
連燈仔痴心妄想connect 力架

好心唔好拎一兩件蛋散就屌晒成個工黨啦
工黨最左嗰班收咗皮
被踢出權力核心
又話打國際線，乜柒都唔了解就屌

中共已經開始connect 全球極左份子
試圖做 蘇聯，反全球資本主義

屌佢老母咁撚樣屈我地香港人然後吹奏共產黨

咁實有人唔鍾意嘅

其實dialectical materialism同 historical materialism有咩分別?

言論同共產黨同聲同氣
似共匪

工黨支持平權喎，你算老幾？

樓主都直接將條蛋散代入成個左翼

好有趣, 歷史上共產黨係左翼中誕生, 但經過蘇共, 中共, 越共, 赤柬咁多場浩劫, 基本上係違背哂左翼既自由主義同包容原則, 中共更加係國家裙帶資本主義既大獨裁者, 根本同左翼理念背道而馳, 今時今日居然有左膠行返百幾年前馬克思條路, 更離譜係當中間所有事無發生過, 幻想共產主義仲係地球上存在, 去迷戀一個大獨裁者？ 你話唔係中共滲透都無人信

反侵都可以理解
但佢吹奏屎總對香港做得好過侵侵
呢啲會企喺新納粹一邊嘅撚樣
已經唔需要再嘥口水講落去

中曬佢所講種族主義者

佢已經唔只出一個post啦 唔知佢想點

so you mean hong kong people are not Chinese?
You Are Racist!

呢條力架奶到雪雪聲

連登仔頭腦就係咁簡單

其實佢講香港人係反中種族主義講得冇錯，班港獨本土成日話香港民族建國，脫離中國獨立正正就係呢種主義。

新彊人同西藏人都表示同意習主席絕對比特朗普更民主、更有良心

工黨咁架架咩

講咗好耐,左膠=法西斯

chinese is not a race wor
條撚樣讀多幾年書先好9UP啦

無殺過人？陳同學同周同學呢？
搵人查下係咪食支那幣食滯左

尋日已經見好多大粒野屌緊佢

That is normal in democracy country

我講緊嘅係cambridge geh labour soc

大把人高分低能

仲有人相信可以work with 共產黨

係咪收左中共錢

China never killed protestors?
Never Attacked journalists?

其實佢係咪冇睇過 6.4、新疆、西藏、香港d新聞？

仲有 31年前的今日....

真

我仲睇到wor
我都屌咗佢幾鑊

經過香港民族論 青年新政上位 前雙學向本土靠攏之後
香港民族嘅主流理論已經係「公民民族主義」 或者係部份人針對公民民族主義嘅問題修正嘅「類公民民族主義」 根本係左翼思想嚟
其實本土派國際民宣應該攞呢樣做主打 等班左翼無聲出
例如香港隊有出身中國 出身非洲 出身巴西 但係大家都為香港隊吶喊 呢啲應該炒大佢

exact7ly

得萬幾個followers...

#HK_support_BAME

Jackson was removed from CULC and banned from its events in Easter term, after claims that he had made fake Facebook accounts to impersonate executive committee members and broken other elements of club policy.

條垃圾極左忽撚咗

呢條傻仔完全唔顧事實 爲奶共乜on9嘢都講得出

我就賣國

英國藍絲

換左人啦,呢嗰好d啦

又係呢條撚樣

Agger

好同意 將反侵同奶共掛鉤
但係西方國家大部分人都反侵

問題係支那自己都係資本主義

基本上tory講咩，radical left都係會反

自己反(疑似)自己種族係乜9種族主義嚟？

Nigger yo mother fucker

無錢無國家收留是常識吧，尤其比黑人更低等的亞洲人

共諜確認注意

pin this
頭友係labour 個朵臭曬 唔洗理佢
Josh Jackson has been expelled from Cambridge University Momentum Society. From now on, this page will be the official page of MomSoc, as the previous one has been hijacked by said Josh Jackson.

學藍絲話齋，好人好姐改咁多次名

老閪都唔好同左翼connect

種族主義?新疆西藏咁慘又唔見你講?

上層咪資本,
下層咪又係共產, 陷家剷 既 共產

連Momentum都頂唔順佢

其實有部分鬼佬係反美反侵行先
只要有助佢反美反侵 北韓中國甚至以前獨裁政權佢都會照讚

左翼思考係歐洲好興盛
勁多人憎美國
覺得美國落後，唔及歐洲有深度

平民領袖有錢買哈佛學位俾自己個女

我地同大陸人有咩分別 自己地方唔掂就走 反而後生個班走唔到 香港人好波

換咗人啫 可以青出於藍嘅

條友係強國擺係英國搗亂嘅中共地下信徒。

講多啲呢啲嘢仲好

佢話警察無打過人

佢係咪住緊土著部落無新聞睇

Report佢有無用

個樣咁撚似熱狗拳王呀里

嗯！？另一方面我亦大慨知道呢次平權玩乜乜啦！

除佐人道，中英聯合聲明承諾同吸引人才外，仲有選票！

記住bno人士留英超過6個月就有投票同選舉權。

我當1/10會過去英國好了。一個政黨突然多30萬票，呢個唔係少數目。

今次邊個政黨為香港人爭取最多，果個政黨就最少有多30萬鐵票

btw。呢d都可以叫互惠互利：你幫香港人平權，從中共魔掌中救我哋，我哋就投你一票，好正常。

英國的Antifa都現形啦

中共依家將潛伏各國的底牌揚哂出來。咁佢仲有乜嘢牌可以打

條友真係好撚蠢
呢個時候篤爆自己係鬼

全世嘅人都係咁啦，共產黨打到黎會死好多人

叫班英國佬做低佢先啦，講曱甴，共產黨員就真係似曱甴喇

咁麻煩叫西方世界軍事介入謝謝

中共/習帝信奉“槍桿子出政權”。你唔用更強的槍桿子，中共係唔會識驚

“英國工黨：習近平比特朗普更民主”
咁樣寫會唔會爆啲？

工黨左膠同美國民主黨一樣奶共奶到仆街

呢啲撚樣幾廿歲都唔撚識分左右

我歧視你歧視,咁邊撚到左

左膠係精神病患病
只可以由佢去幫你,去顯示佢地高尚人格
你自己郁手既話佢地就會冇左出街叫口號既權利
唔好諗住白左會幫你手
佢地而家嘈得咁犀利係因為班黑人自願配合佢地俾佢地撚

工黨一向親中